無限QE QE QE QE 再嚟兩輪E

全國QE QE QE QE 美元跌一跌
08 QE QE QE QE 伯南克狂print
唔再QE QE QE QE 道瓊穿熊線

樓主不如休息下先

笑左 thanks

教會